又一城停車場內發現恐怖手印！！

Source：城大編委

推

Shit

屌好撚恐怖

唉

推呀

好恐怖

嘩屌

痴撚左線

嘩！！！！

地下定牆？

停車場cctv, 聽日一定要放倒!!!!!!!

Cctv!!!!

又要cctv喇 點查 咁多單

屌你

唔好呀....

殺咗人

老實講唔似手印。。

屌………

似乜

唔通腳印咩

咁都唔係手印咁似乜

咁可以似咩

其他血漬點解釋啊on9

叫高登個個去影下係咪血

狗腳係唔同啲嘅

係牆？死左應該無力禁手印。
如果係地下就......

手掌印隔離係咪血跡？

聽日幾點死線

打到半死

Size似男定女？

可能比人禁住係牆打

Cctv
唔好放過

Cctv

S

真的話咁只可以慶幸未死.......對唔住我唔知應該用咩字

聽朝or 而家
俾咁多時間俾敵人諗?

...會唔會係之前留落？運屍照計唔會咁

手印 會唔會甘樣四隻手指垂直向下呀
你估下面有人拉住佢？ 而且都唔似血跡

Push

可能唔止一個受害者

推聽日行動po la 全部都又一城 又5毛帶風向

中午12點睇？ 罷完直落

push

之前嘅正常都乾曬或者清潔咗啦 咁明顯..

就轞無死人都好
黑警本身就係謀殺緊人

驗下眼啦低能
隔離成pat血都睇唔到

嬲 更加要行動

推！

點都要搵出真相

好多時啲貨車佬，件手污染左都係咁樣四圍hi
仲要係黑色，血色就話
唔好理啲無聊野

高登記者搵到血跡

隔離成pat血 關手印咩事
顏色都唔同

uv light可以點proof佢係血?

如果係牆就應該諗多左
但如果地面，就一定係拖行

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

條路線啱唔啱？如有錯請矯正

屌。。

我覺得似手印
但問題係 點解會係牆上
唔係地下

屌點會咁岩得咁橋係果度搵到個手印

又唔見我其他地方見到有？

又一城停車場P2層地上有血跡。

黑警殺左人, 要殺埋目擊者

目擊者用血通知大家

可能直頭睇閉路追殺知情人

睇到心寒

咁撚都唔似手印 你不如話似條賓洲啦

推推

純粹猜測
啲掌印可能係
popo要被捕手足雙手放牆上後
跟住㩒個手足跪低
所以留低咗雙手向下移動嘅痕跡

似你條撚

係啦係啦 叻啦叻啦 連登軍師

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

搏人block?

推。。

高登記者用uv燈照完
好似話唔係血
唔肯定

依家rthk 32話搵到血

好撚恐怖

叫又一城在場手足 係停車場拎血sample 同睇下地下有冇頭髪 用黎日後化驗 調查失蹤人士DNA

推！！

唔係瀕死咩 無意識點留手印 諗唔明

好撚恐怖…

哇屌

死人，BT⋯⋯

唔俾有唔同意見？ 我覺得手印唔會甘樣垂直法
係啦 係手印啦 死左人啦 開心未？

懷疑係偽造證據轉移視線

屌你老母你話似乜春？

屌⋯⋯推⋯⋯

屌你鬼屋咩

又一城又一城又一城又一城車cam車cam車cam車cam車cam

舊登有人照咗唔係血

check咗唔係血喎

可能係啲駐場技工對手污糟印落去
利申：做過物管 又真係喺其他停車場見過類似

Update 鄺仔係現場
準確血跡位置置：貨車樓層 1號𨋢附近

應該牆黎

拉 唔係血 應該係泥水個啲

點解印晒2隻手

千祈唔好直接成個商場燒左佢

屌你老母快啲讀多啲中文 慶乜撚幸

收到！有人做咗！唔好洗版唔該

高登照左 唔係血黎

又一城咁耐，有手印唔代表d咩囉
而且俾黑警捉/運得走應該唔會有機會觸摸到其他野
除左滴落ge 血同鞋印
手足分分鐘昏迷左
如果真係出事的話

屌，好撚恐怖

已CHECK手印並非血跡

歡迎補充

好恐怖...

屌

心寒

哇屌cls

班狗仲興趴你埋牆打獲金,不醒人事再拖你走
人地咁推理好正常啵
你聯想唔到覺得兩樣野無關係
反而覺得你有問題囉

據說 UV 照血漬，血漬應該呈不反光嘅黑色
咁CDC呢條片入面，三個掌印都係黑色
點解咁樣照完就確認到唔係血漬？

參考資料：

自膠 CBC

CCTV?

車cam呀喂 唔好被消失

弱智定弱視？

推
又一城快交cctv

屌 真係痴撚線

CM有講, 要溝其他嘢先會發瑩光

又一城唔交cctv等裝修啦屌
10年撚唔洗做生意
同你一把火燒曬所有舖

好似要用 Luminol solution 先可以有螢光

安已不